李佳芯男友陳炳銓：我哋都幾健康嘅

唔怕被網民勸「放手」 李佳芯男友陳炳銓：我哋都幾健康嘅

李佳芯（Ali）呢個名相信大家都唔會陌生，都知佢係大台新紮花旦之一，仲被唔網民視為「女神」。而陳炳銓（Danny)呢個名，大家聽到都應該會問一句：「邊位呀？陳生。」其實佢正正就係「女神」嘅身邊男人！Ali同Danny上年年初被影到喺赤柱拍拖兼咀嘴，戀情曝光後有唔少報道再指二人同居，女方兼包養男友，雖然Ali否認緋聞，仲有指因為大台關係，被迫將男友「降呢」做朋友。

對於快將36歲嘅Danny嚟講，同女友嘅緋聞矛頭直拍佢人氣不及女友，日前佢就喺九龍城嘅教育中心接受訪問，講到佢一切緋聞，佢就笑住話：「首先對自己嘅信心一定要有，自己知得，好老實我唔能夠控制人哋點講，反而係自己紥實，知道嗰樣嘢唔係就得，解釋都解釋唔嚟，講得幾多？反而係用實際行動，嚟緊有好多計劃，之前可能做好多幕後嘢，冇人知，嗰啲冇人理會o添！」

情事變成娛樂新聞，Danny坦言起初面對報道係有少少唔慣，因為從來焦點都唔喺自己身上，包括工作都係一樣，佢話：「經過時間去消化，都係傳媒做嘅工作，其實都唔係做啲乜嘢，都係行街食飯，正常人會做。」女友被網民封為女神，被巴打們擁護保護，而Danny男友嘅身份未受巴打們接納，唔少聲音都叫佢「放開女神」，Danny就話對呢啲留言冇睇兼冇留意，而佢反而睇得好開：「兩個人嘅發展，慢慢發展，只不過我哋係被人見到。」經歷過風風雨雨會唔會影響到佢哋嘅關係，Danny好有信心咁話：「我哋都幾健康嘅。」佢強調二人關係一向都非常低調，只係被影到嗰陣冇去躲避，佢話：「係咪要完全避晒，影響得我哋相處呢，又唔係呀，正常人，一切都自然去做，都係好正常行街食飯。」

Danny仲話佢身邊有唔少朋友見到佢被踩似「軟飯王」都戥佢唔抵，相反佢本人明白做幕前就要承受被寫，但唔需要太去計較內容真偽。問到女友面對報道嗰陣，會唔會尷尬或者主動安慰對方？佢話：「你會唔會嫌棄你朋友工作量同工作模式？各有各忙，知道做緊乜，生活到就得。」

已對Ali無興趣

邊撚個呀

好樣衰

now tv 明串有線電視廣告入面個有線sales

雞黎咋，係人都可以上得㗎

你食撚屎

全地球都知你係咩呀

viutv專用旁白

係咪去行山果個
幾好啊
反而另外有個好on9